其實初選完之後最好都係騰一個空位出黎當怕左熱狗算

如果出盡一個區 尾席果個一定比熱狗鎅撚死 倒不如出少一個 比熱狗一齊入算
唔好睇少熱狗既動員力
佢拎到既票會害撚死最後一席 35+因為咁而會失敗

認同

戇鳩

真，熱狗動員力好可怕，
早幾日天水圍天瑞街站，
有幾隻便衣狗䕶法，
有人屌街站D人，之後比便衣狗拉埋一邊SS

咪係囉

不如誠意邀請熱狗初選好過
鄭松泰肯初選既話，入局機會好大，咁樣對大家都有好處
講好三不投，唔可以咁樣讓位

松泰其實就算唔玩初選都好大機會入，真係唔好當連登係大多數，出面好多人都唔會話見你唔玩初選就唔投你

心結太大啦 社會上其實有好多憎泛民既人會流向熱狗果邊 就算有咩三不投 最後都好易出事 如果咁樣鎅甩左三席就無謂

我覺得會攬炒 泰博同尾席票數接近 然後送左個親共派入議會

佢最多得兩三萬票，唔會夠入
但呢兩三萬票會濫炒
不過都唔可以為左食佢兩三萬票，而放棄原則架

痴撚線
屌鳩完你扮大袋唔初選就仲可以免費入閘留位？
抵你班泛狗日日比人撚狗咁撚

我唔覺得黃兆健同法子拎到幾多票

熱血公民擺街站同出車隊凝聚到唔少民心
實際情形好難講 拎到萬幾票都可能整死尾席

一票不投熱青城

呢兩個就算

根本就輸鳩緊
法子根本連按金都未必拎得返
隻高水平連大埔人都好撚憎佢
仲妄想話想選新東

而家走來話吹奏留位比熱狗
你估下樓主係咩居心丫嗱？

系 仲有港島鄭錦滿 比人告暴動 一上論壇鬥黃其他泛民都唔夠黎 泛民好危好驚

留意返樓主係話會鎅死尾席 無話過佢兩個有勝算

你都戇鳩
咁樣唔係即係名單上留個位比熱狗呀？
明明選唔到既垃圾都要留位比佢入35+？

點都唔會投熱狗

避免攬炒啫

根本熱狗今屆就會全滅
唔計兩件垃圾法子自大健
黃洋達選咁多屆都係唔撚得
鄭松泰幾可肯定無左上屆大部分票源

個個埋來就話要避免攬炒留位比佢
咁不如留埋比街工啦
選返白頭佬黃碧雲算鳩掃啦
初選來把撚

你啲熱狗真心戇鳩
如果出車隊擺街站就叫可以凝聚到民心

咁由上年六月以來
啲民選既代議士（不論立會定區會）就唔使下下親自上戰場啦
唔係陰謀論
我真心欣賞有上過戰場保護手足既議員
但同時我諗佢地都知道佢地點樣做
選民係會用心睇到

你隻熱狗就唔好扮35+呢邊人來乞票啦
好撚肉酸呀